英雄聯盟 LOL S9 賽事討論區 #388

頂住呀

今場GRF終於輸?

sb

SB又真係表現到強隊姿勢

終於要輸啦

呢個時候通常sb都準備失誤

GRF虛火嚟啫

希望海燈呢廿分鐘唔好出聲住

Joker真心廢

sb pick加里歐幾好，剋ez

準備睇lb救世

on fire

燈到崩崩地

呢d先係lck榜首大戰既level
skt係完全無得比

呢樣真 一個失誤就玩完

考驗Chovy 舉重了

準備睇為左KDA輸左場game

收皮了

KDA緊要D

今場sb有機

唔知點解仲係覺得grf會贏

想睇多場

JOKER

我覺得睇sword同tarzan有無神奇開戰
lb呢種情況好難做到乜

GRF終於要輸

Chovy要死啦

Sword今場好柒呀

比多10分鐘VIPER就可以出來了

營運起來

我都係

但其實SION打AKALI應該唔好打

呢場GRF咁都反杯到就真係

唔係呀 上次VIPER KAISA都係10K反CUP

一波團戰打撚到SB絕望

阿卡莉機動性太高

BBQ上季接近全敗 今季d人全部都係major region 做緊top3隊(除左trick)

放曬蛇女黑人阿卡利咖哩牛比sb嘅

akali呢場不死之握帶得非常好

應該最多都佢互洗兵 但線上換血唔夠佢嚟 佢放煙同E技好易走得甩

MISS咗E

高地遲早爆

Joker做乜撚野

如果係skt條巴龍已經直接放左
之後依家就會俾人逼塔

要輸了 放太多OP英

講起LB都係Jensen嗰隻最勁

下場啦

joker個stopwatch

jensen main ekko 架

講起jensen淨記得佢比faker係塔底撚狗

根本呢場先係榜首之戰 有來有往
grf vs skt到底係啲咩

可能見放得耐所以用下先

假如SB 嬴咗

再打落去就出事

SB個邊唔夠坦頂傷

兵線壓力好過巴龍

守得好靚 但無tp仲可以點守落去呢

SB玩分推都玩殘GRF

GRF慢性死亡，守唔住下路兵線壓力

呃左個tp都ok

Chovy保住kda啊

咁狼

Ghost幾扭得

五路神都要輸

保kda

Chovy 保KDA

GRF 有冇輸過細分

lin登班勝利球迷係時候轉風向未????

無

GRF吹大咗

akali op英，balance

chovy邊忽保kda

SB

呢場打到好似世界賽咁

Chovy KDA player

SB啲營運玩得好好

好睇過世界賽

睇到Chovy為保KDA打到絲絲縮縮就想笑

就係冇

今年笑邊個

殺唔死黑鬼無得打
4神裝

GRF玩大咗，S加上B真係有料

我FEEL到你會燈到佢用自己1換5嬴會戰

總覺得又一波gg

GRF原來未拎到塔

CHOVY仲頂到

Chovy 差D死左

已死

kda player

chi lun sin個心離一離

差d輸團戰

SB連破兩個贏WIOWOWOWOWO!!!!

akali真係平衡到呢...

保唔住kda啊

好睇

死左

Chovy好似為左保kda有d包袱

笑死
Nooooooooooooooooo~

Chovy盡晒力

破處了

哇屌 差d比summit throw撚左

破處喇

chovy要保kda就唔好玩LB啦

神仙打架

死左！！！！！

個樣

到底係chovy op定akali op

SB 破GRF金身

依加再上返100仲型

lda變左實數喇

阿卡莉真係勁on9

粗v kda gg

Chovy冇左個kda壓力仲好啦

Chovy保kda保撚到

KDA之鬼

條評術原全唔care SB贏
一見到chovy死就noooooooo

Grf都係無以前skt個種前期輸幾多，後期都可以打翻黎ge感覺

chovy有應該入場既時候淆過底咩

Winning all matches. I’d like to get perfect wins, including Worlds. I think it’s not impossible

癡線邊個諗到SB可以咁勁

立flag既後果

同食屎狗個d比佢真係算係咁
跳入5個個到
比著係食屎狗最尾重點會出去守

中路食屎狗

Joker

Ghost summit

呢樣就要問riot

之前仲笑佢sandbag
對唔住呀

Grf唔係打後期既戰隊
同埋而家d戰隊好成熟 好多優勢識end game
想翻盤難左好多

無包袱應該可以打得再好D

佢臨尾幾次都直接飛入人群打AD
唔覺有好保囉講真

alkali 打比賽屈 !

chovy呢場輸硬㗎喇 守住kda仲好啦
搞到死左一次唔值得

今場GRF真係當人係狗啦
蛇女lucian akali galio全部放

係上二塔同高地塔片間打緊果陣算唔算

呢個meta要come back 根本唔易
關咩事

SKT放開黎打PICK返LEESIN果D拎前期優勢仲好
唔理輸定贏 觀賞性都大啲

上一場膠着緊嗰時其中一個係咁話tarzan一個神開就贏 grf好撚勁咁 之後另一個屌佢叫佢stop先識停

其實只係版本問題

AKALI 真係狗英黎
滾到雪球 對面就唔洗玩

真係以為人地係尖添咩

kda係唔係要除2了??
定只係0死>1死??

btw tarzan今場好似發揮唔到

SB打撚到GRF斷哂血脈之後輸到一沉不起就爽

除2

skt而家無乜winning condition可言

係1>2

唔通SKT尖添咩

輸係khan唔識玩akali

有既 teddy1打9

唔睇SKT咪睇GRF比人破處囉

唔緊要 9.3應該見唔到akali

一肥到就係狗英
睇返早幾日maple玩個隻差好遠

一部分啦
但我覺得係職業發展到而家
優勢點樣處理 所有戰隊都已經好清楚
以前好多戰隊優勢個陣鳩下鳩下
拖拖下就翻盤

咪入左去想殺蛇女殺唔到出番黎 咁易係人群入面秒人咩

聽日記住唔好睇

尖添要磨合 你識條鐵

聽日再輸就真係唔睇

唔怪SKT輸俾SB了
原來咁撚勁架SB

放開打就唔係skt 打到施施縮縮咁

上下係咁俾人推線
又俾人入侵野區
佢得返中路可以去

輸jg同top姐
Ap已經打爆對面

無計
教練團到選手都太保守喇
成日想pick d唔出失誤就會自然嬴既組合
但你d選手未磨合好 d失誤多撚到

前日打grf第二場睇得出有d諗法
但選手執行上又出問題
d法師一逆風又難make play

SB就贏到
Dream Team 難d

輸左成年無晒點打都贏既自信

仲有下路 今場最爆其實係下路....

算係咁，你話有無，我覺得會有少少，但歌d play就算衝入去都無乜大幫助。都已經係好正確判斷，我覺得佢臨尾死咗雖然保唔到個記錄，但保到但輸咗應該都比人唱佢，係咁架啦

支持chovy打番上三位數

GRF下場隨時輸埋
今季未輸過唔知個心態會點

呢場下路帶崩啦

証大左後生既威力 老一輩既player

下場grf應該會出晒啲狗英嚟玩 我估會見到吸血鬼

山水有相逢

CVMAX 下場一定會爆SEED

Galio個pick剋著ez，幾正。但慎自己柒咗幾波呢個真係

慎

上路係輸少少比akali就比佢屈到仆街

串到比對家任pick 睇下game3 會唔會縮沙

呢條友其實係乜水 淨係知佢係grf教練

支持SB繼續屌打GRF

係輸下路同上路
下路前期比人殺搞到壓唔住黑人

雖然好想睇grf輸 但係希望佢地唔好沉

Grf

JOKER最老

終於睇到GRF 有乜問題了
game2 SB整體打得非常好 keep住呀

有咩問題

陰公囉

會唔會好似上年打kt果時輸沉左

上年summer

呢場咪贏返囉 都唔知有乜好驚

Chovy上一場pick LB其實好難玩

好耐以前同DOPA同隊既選手 依家都好似仲有聯絡

其實輸下都岩
如果唔係一直贏去到打逆境波時會心態爆裂

又準備火車頭

d carry位夠後生唔會爆線先

刷返d kda

好地地拎返隻viktor出黎做乜

grf個個都冇表情
一輸就比教練怒屌

唔想比grf拎黎打上路
Vitor打下都ok既

Sb 個陣幾勁

可以睇下傳說中泰山隻olaf

SB拎晒一堆版本強勢英出黎 係咪咁就會贏

柔依仲易死過LB

Zoe比夜曲一飛就死

以前cvmax一隻上路人馬打天下
打邊個都唔怕

jg做乜9

泰山隻OLAF
唔係講笑

貪心咗
Flash再送FB

隻夜曲係唔係on9?
亂Q亂flash

今次係OnFleek on9 wor

Lehends做乜鬼，狀態好似好差咁

呢場完撚左

收工

Molamola

五路全輸，對線輸兩K，都唔知做乜鳩

thomas

屌grf d團真係好誇張

其實sion一隻坦克點解可以對鬥士給予咁大嘅壓力同威脅
咁樣真係好咩？ 定係要好大嘅技術先打得贏

Sword嬲豬到用emote BM

KDA

/3

Chovy KDA

玩針對

笑死
又nooooooo

Chovy KDA 一夜蒸發80

KDA跌得快過bitcoin

跌得快過BITCOIN

summit

班caster 對chovy kda 緊張過個teamfight

唔講以為KDA有得炒

sb咁輸法都有塔有龍有頭

中期就會比人斬到仆街架啦

sion已經算係設計最好既tank 你睇其他坦英就知
佢係少數可以分到玩得好/唔好既坦英
想贏佢線應該要玩偷錢vlad/viktor唔係玩鬥士

直衝CHOVY

SB有D料WO

有盾CD快 有CC減速 擊飛 開戰
進可攻退可守

死左仲有十幾秒作戰力

GRF竟然輸左場

做乜鳩，又行街送頭

Ghost招w放得唔好

隻上路真係

完了

夜曲成日亂飛

完

搞乜鬼

冇打沉到 抵讚

ONFLEEK真係一冇李星即刻廢左五成功力

上場grf個bp完全唔知做緊咩 睇黎教練好唔想佢地全勝

grf跌細分+chovy跌kda=sb已贏
試問其他lck做唔做到

條條線都輸

都睇人用，用得唔好就四不像咁，你睇khan

頭先唔放堆OP角,一早就2:0啦
分分鐘又保到KDA

sb個陣對住人地係完全垃圾，除非上路可以格硬斬死ad,ap

SANDBOX TILTED

隻夜曲一入去直接消失

當你既選手未輸過 個選手想用咩教練點唔比咩

完全無傷 又打唔到坦

夜曲on9到

tarzan單殺左aatrox

用返正常陣，根本無得輸

A7唔夠歐拉夫抽

收工無睇
Week1 先講過
希望想perfect 到world

tarzan斬撚爆summit

證明係akali op,用其他=垃圾

其實我覺得onfleek呢場係無乜好選擇 後面點衝都好難打得贏

GRF選手完全笑唔出

sb game 1同3都係輸同一樣劇本
痴撚線不過SB中段有追番1K經濟不過視野同塔差點都追唔番
中路果波Chovy隻zoe玩撚死隻夜曲

第2場似係教練想試下點打D OP英

5.7k,7.4k on 9 bp

睇完LCK 今晚仲有EU NA 直落

發現左定律了，下路ad對ap嘅話，100% ad個邊贏

又賴bp

kt個ad我覺得佢玩ap仲勁過ap 不過都係廢

na

其實viktor下路勝率真係好低 吸血鬼都仲好少少

SB連續兩場破chovy處

Zenit 玩Vlad/ Viktor/ Cass 係ok 嘅

六點TSM vs EF

LS話第二場CvMax想揀d廢角俾佢地舉鐵

DWG已經去到第7名

JEESUN 把聲好好J

今晚重點賽事
04:00 FNC vs MSF
08:00 100T vs TL

有邊個會估到KZ 老牌隊嚟講 表現最好

Porn終於carry

聽日之後要隔十日先睇到lck

出街無睇live
grf輸咩? bp?

希望佢訓咗

FNC班友無左CAPS唔識打機
成班都唔知玩緊乜咁
琴日係就係贏咗, 但D表現好似睇緊NA咁

Block咗佢算

但MSF都開始廢
希望夠贏FNC

呢個真
轉會期嗰陣幾多人幫deft dum春

我隊TSM未驚過

有無絲打想一齊去台北睇MSI?

咁巴打呢？

SPY隻ryze個tp笑到仆街

that tp suck

Grf對sb個場證明pick路西恩就贏

笑撚死 d留言幾過癮

DOPA & CVMAX教練

睇落暫時得TSM夠GRF打

NA就TSM；EU就G2

屌你收聲啦 你講一講 夠打都變唔夠打

G2會戰真係好好睇

原來最尾個fight係4打5

spy最尾柒到仆街，仲要有兩條友嚇到fail flash

粒爆炸果救左G2成隊

Perkz轉咗AD都係咁勁

粒野係perkz打落去

打嗰吓SPY得一個飛左去藍buff真係笑左出聲

ROGUE人頭贏10個比人BD輸埋

VIT哩隊野真係

笑死

VITALITY最撚鍾意玩呢D野 但又真係次次都贏到

rogue差d拎到1勝，屌

陰公 Rogue差d破蛋

陣間四場都好睇
FNC vs MSF
TSM vs EF
C9 vs GGS
TL vs 100T

蘇牙屎證明自己！

FNC

Soaz好波

Fnc點諗

Perfect game ????

屌 咁就無左Perfect game

垃圾 perfect game唔到

MSF仲係度磨磨磨

炒唔到蛋啦

Soaz又唔知點幾春

真係柒咗上路嗰兩個頭

Soaz又係關鍵賽事發力

FNC沒有CAPS的第三個星期

1-6

對面三件舊fnc隊員

原來poohmandu去堆m埋msf做教練 蘇牙屎好波

究竟FNC可以點反cup

準備好未

呀燈已睡

究竟MSF會唔會好似上季咁打到後半炒曬車

Vitality 呢隊真係估佢唔到
見到食左巴龍 11-3咁實輸硬行開左
返到黎見到VIT WIN仲諗緊做乜鳩
睇Highlight 就見到真係智商壓制

Phreak老左

8:00

點解咁撚多TSM BB<3

垃圾隊友

上野垃圾到喊出黎

隻ornn廢撚到

成隧EF好似得中上路咁

Ezreal 依隻英真係好痴線

Clown Fiesta

隻ornn 明明係RYZE ULT入面, 但冇傳到過去
搞到RYZE 要死
少佐個人坦DMG/ 控場

EFOX 咁都唔暫停,?
咁撚ON9都有

屌你TSM 成場得條下路正常
打隊咁既野都打成咁

BB troll到

屌你矮撚到

好唔掂
成場得藍buff位招大靚開

跟住唔撚見埋

太貪心想殺Aatrox
累死埋Akkadian

不過 Irelia 9.2 好似真係麻麻
比賽紀錄係0-5
今場都係Zven carry 先贏到

RYZE ULT, 果到勁撚關鍵,
殺撚到對面1-2隻 /打殘 / RYZE 唔撚洗死,
就已經推1-2座塔/ 拎BARON,

就係因為冇傳到ORNN 過去, 少佐個人企前面坦DMG/控場

咁撚嚴重既BUG, 官方都可以當冇事發生?
笑撚死我

Bug到咁fox都唔pause
做乜鳩

Svenskeren隻手臂

睇返Ornn 真係唔知點解入唔到Ryze Ult
但就算入到應該都係TSM贏
Irelia 仲有大技
Ezreal Irelia 打完都仲有80%血

賽評都睇REPLAY ,
講到明, ORNN 明明係圈入面, 但冇傳過去
黑人???號

RYZE ULT 冇傳到ORNN 過去,
根本係關鍵PLAY, 影響戰局到少佐個人 坦/控場
間接整死RYZE,
咁撚關鍵既位?
EFOX 唔識PAUSE? 定係官方同TSM 有親? 可以靠BUG 嬴GAME

笑咗
再拉遠d

起碼RYZE 唔會死, ORNN 企佐係前排,
一定係佢食晒D DMG, 同撞控佐一下場
跟住ORNN就一定會死, RYZE 打一輪先 可以滿血/半血以上 先金身
(剩係靠IRELIA 沖佢, 一定唔會夠DMG死,
EZ 招Q又唔會打到佢, 一定係打落ORNN身上)
杰西就一定一直係後面跟貼FREE DMG緊,
跟住RYZE金身完果時, ATTROX 一定已經趕到,
TSM 唔會再敢打

一句講晒, EXFOX呢到一定要PAUSE, REMAKE 時間,
根本唔公平

Fox點解唔pause
百思不得其解

2隊我都唔LIKE, 洗撚撐呢2隊狗屎垃圾
不過作為, 觀眾, 覺得, 呢到咁影響賽事,都唔REMAKE時間,
好撚好笑姐

又有得睇olleh派膠

EF 係應該remake
但賴落TSM度/ 影響輸贏 會唔會有d遠

我都覺EF 好笑

好撚ON9, 呢D情況好似係要選手自己決定要同官方講要PAUSE,
但官方就彩你都傻咁, 你唔出聲就當冇事

點解Sven可以仲低lv過隻sup

原來GGS 有FROGGEN,
呢隊野原來已經0-2
咁撚慘情
FRGGEN 除佐係CLGEU 之外,
好似未試過入一隊, 係比較勁既隊伍咁

Twitter見到有人話係spectator bug
Ornn 實際企咗出去
係咪真就唔知啦
唔知之後會唔會有announcement

佢回咗塘好耐啦
連Analysts 都已經唔buy佢
話係d懷舊撚先hype佢

如果係咁, 佢企佐出去,又真係冇得講
因為個畫面成日都顯示錯誤,
好似近期果D比賽 閃現/英雄出現位置,
成日都BUG 撚到錯晒位, 搞到觀眾睇錯野

C9隻新中路好似幾勁,
睇落去起碼唔會係傻仔RYU / 200IQ 果D 級數

nisky 好好態

GGS 會唔會墊底

EF唔pause 講到係TSM控制咁 樓上都幾好笑

重頭戲

算啦 其實嗰下我見到咁都唔remake 係好奇怪
但真係唔知係spectator bug定點
口同鼻拗

等睇舊CLG孖寶繼續送

如果100T 買佐世冠100BANG 都可以3連輸
呢到野, 應該可以汁立

100Trash

bamg回晒塘咁，連rakan q都反應唔切flash

w

Bang越黎越柒

100T 真係好廢
三場都係慘敗

成隊唔知做咩

Yorick隻鬼嘈到仆街

100TRASH

huhi未必批准

Yorick睇落幾勁wor

勁大機會
我覺得連opt都勁過呢隊撚屎野

Bang

一大堆counter啦

DL開心到

100t咁有錢好心買過件中野啦
廢撚到咁
試下2隊個兩件分分鐘仲勁

DL : 呢到我主場, 理撚得你係FAKER, 定BANG BANG BANG

係中輔野

100T BLANK

都唔明呢兩件垃圾點解都仲有工開
隻豬女最後撞sion真係睇到

有舊CLG毒瘤中輔 真係唔洗諗

成隊除左兩個泡仔，邊個似打緊機 啊！唔記得huhi都係泡仔，廢到唔似

喺na冇人可以勁過大清 世界賽另計

aphromoo自己砌

International choker 基本啦

100T 都好廢喎

Mowgli去到大叔隊都好似唔差

Aphrhxhdhshhdmo回撚哂塘 仲要帶埋佢件垃圾老友huhi 過黎

Wildturtle抱孫未

CLG 有冇機會贏到場

上年唔算嘅都 唉撐左咁多年個劇本冇變咁

9 years no quarters 係灰嘅
上年MSI ok
Worlds 都係麻麻

Hugo, Anda, Pobelter, Wildturtle呢啲仲打到職業

Huhi

後面3個都冇huhi咁廢

野龜至少心態上都仲正面
有apro huhi依兩件

屌你野龜向前FLASH

呢個v1per真心係垃圾黎
全場都冇撚用

rage flash

今日有冇memeteo睇

又可以睇Huni屠狗

連登仔：生係NA就可以做選手了

Tsm

你都係收下聲啦

JAYCE比SION單殺

。。。

你都係收嗲算啦

海燈又中？

見到海洋之燈既反應 我已經知道個結果

咪撚再用法師打下啦
見親都輸到仆街

呢句真 幾時先認清自己係燈神?

點解有人會產生錯覺係大師兄勁過bang

Bang除左一開波俾淫婦綁到之外，打得算係咁

Crown子又笑了

Huhi真係打得好冇存在感
Clg入左poe好似有d翻生

佢之前燈死晒d隊都淨係識用

依個icon

講真拍埋垃圾舊CLG孖寶
Bang打得幾好都冇用

bang囝

成隊得Ssumday正常
兩個點夠carry全隊

Edgar由對KT GAME2開始自己出返黎做bp

Huni係我最鍾意嘅上路選手，佢今日嘅表現令我有好心痛

鍾意佢你就靜啦

尼場睇deft vs ruler

你心痛開架啦
實記得S7 TSM Week 1 2-0 燈到出唔到group
S8 燈到出唔到國

geng咁撚鍾意拖後期 kz就揀jax同希維爾慢慢同你拖

花生隻李星成場會戰企最後郁黎郁去

Fly終於用到次絞肉機

LCK呢個賽區越嚟越廢

CUVEE強行carry

pawn身裝

Pawn開緊五金舖？

見到cuzz暈4個仲以為kz贏左

吸魔劍 ??

頭先出左槍就贏左啦

pawn出燃燒寶石想合咩裝

乜而家贖罪神石效益好過日輪

花生而家好似0作用咁

一開波巴龍區個到10秒會戰企最後走位行足10秒

係呢個位打根本就係比機會CUVEE

PAWN?

PawN神開

on9仔pawn唔金人

WHO尋日仲話係阿卡莉呢隻英神

會唔會你入先呀

電到郁唔到啦

Pawn

人地滿血 你入去做到d乜

係CUVEE打得好

Pawn一早知會咁先咁出裝

有巴龍buff都推唔到塔 希維爾真係好弱智

阿卡莉笑死

唔通今年做GENG 私家雞

佢反應咁慢抵比人電死啦

KZ無拎大家失望

老喇

原來pawn真係想合振奮
運營akali

台服果個未老放心

Pawn咩出裝嚟

Kz不嬲都係geng 私家雞

好玩唔玩玩坦

一開波就買紅水晶 去到30幾分鐘先合做大裝

akali出咁多件魔防

睇死pawn出哂防裝都係想昆cuvee招r

Deft

哎喲喲

DEFT

deft救世

Pawn子奇裝又贏

咁樣反杯

腰都斷

Wtf

咁都輸

兩邊都有毒瘤 兩隊強隊變到咁
LCK

咁樣反cup

Tusin最後teamfight set up晒俾deft輸出

DEFT子暫時舉贏一場

gg真係

有條友叫SUPREME

cuvee比人控死左 又無出金身

GENG廢撚到

Porn

Tusin

花生襯仲有d人氣去NA搵錢好過啦

3.5k lee

跌watt跌到

花生3.5k輸出……
仲低過對面sub

老實講唔係嬴deft
2邊ad都係咁上下
係嬴在cuzz衝入去打殘ruler半血加逼佢r
爛面佬再閃qw ruler出黎
cuvee電唔中deft
花生招r又唔係踢deft 走去踢走出坦裝嘅akali
deft根本唔洗做d咩就嬴到

tusin超神
先cc cuvee入場慢左,再走入去頂ruler出黎

見到
頂番ruler過黎
大家都知道點贏GENG

最後carry teamfight

如果唔係TusiN 都未必贏到呢波團

Game winning teamfight MVP

諗起花生隻李星輸出仲低過4396
李星q唔中人根本係垃圾黎

明明李星係佢main

老啦

個頭唔染返D MK色就冇哂實力

今日先21歲生日

嘩你老母FLY玩ZOE 又可以投降

傾鬆贏埋呢場8連勝

Ruler

Talon

睇完chovy akali再睇今日porn，根本2隻英

Tusin 打返起點睇

花生好似仲衰過係之前幾隊

回哂塘啦

SSW Talon 係咪要出嚟賣笑

一陣殺爆全場啊

睇少我pawn

重返榮耀

對手係FLY，仲要用Zoe
唔好咁嚴格啦

去到邊都troll驚

喺LZ KZ 打得唔錯啦

針完未

關鍵時刻又係要Cuzz出黎救命

支持Pawn子build tank talon 彈出彈入

上路SKT Faker Skin Ryze
中路SSW PawN Skin Talon
史上最強SKT+三星結合
我問你點輸？

點解會有ryze 上路？

唔燈Deft子了

為左幫PAWN可以去到幾盡

個閃

花生換skin玩會勁啲? 咪又係q唔中

PawN

SSW Talon

唔好輸呀 PawN

geng vs kz根本係睇花生同porn

諗多咗啦Talon真係冇用

仲以為係想單殺zoe所以出talon 點知

porn 子行出去開個大，4條友嚇到屎都賴埋呀

PAWN真係

KZ呢場冇希望
PawN隻Talon廢到笑

拎自己隻main咁樣比人侮辱

隻英本身就廢

就算團戰逼走ruler 一段時間 都唔見得EZ同雷茲秒到GENG前排

唯一希望係Ryze split push

電競吉祥物肥pawn

EZ 打團有點兒

ap ez

有LB 唔玩玩TAYLON

pawn

PAWN條死廢老退休啦屌

只睇唔打

Talon依個垃圾pick

PAWN做乜撚

PAWN扮忙

ruler 呢下

行街talon 直接推下路塔咪得

PICK隻TALON係到搞笑

廢到笑出黎

Deft柒到

人地疊完大天使先Gunblade喎
咁出邊有力

deft比ruler秒左

你老母行下扮唔係掛機

PawN做乜撚野

LCK真係幾悶

邊撚個叫你玩talon嫁

笑撚死人咩

KZ今場冇一路唔係on9

PAWN打埋呢季應該收得皮

試下唔好叫tusin玩保排?

Pawn子

明明上兩個series都正常
今日變返弱智

塔隆零作用

cuvee又比人逼害
上場個隻花生衝都唔敢衝

全部都係儲幾件裝先打交 之後1,2波直接完場

Rascal隻雷茲都夠哂雷

deft E完之後比佢吞返落肚

宜家LCK 頭三mid 係咩

GenG贏得既局數得一次係life拎mvp 其餘都係ruler
ruler個mvp排名好前

chovy bdd showmaker

#1 chowvy

pawn不如去ljl做土皇帝算啦

Grace pawn fly

打機未

Chovy, Faker, Dove/BDD

Fly隻Zoe直程係教材

今場係咪Fly第一場用ZOE贏

今場我第一次見佢無射空炮添呀

如果講緊佢係lck玩 可以同你講唔係
如果淨係2019spring就應該係 因為佢玩得少

一出Cuvee 個花生就廢到痴線

上路心結製造器花生

Deft vs Ruler

PAWN

porn 子

FLY又嚟ZOE

應該以後都唔洗見到Pawn

寧願出黑氣石都唔出pawn

覺得會輸

要deft 子舉重

LULU=.=

lulu相位衝擊 走得勁快咁A

好心你玩埋d冇腦英咪算

原來pawn比人換走左

又李星

FLY有潛力做ATM

Fly

RULER

邊度少

ruler

roach玩得好好

唔知cuvee係教練室望住第2,3場花生隻李星係咩感受

FLY啲招真係唔中架喎

deft真係抵死 行埋D咁既路

DEFT真係

cool肥陪坐

Deft搞乜野

DEFT又送左個機會比佢

deft呢場

deft真係唔係ruler個皮

Deft做乜鳩

冇mata的deft

ruler教學場 話比deft知咩先係真院長

lulu個ult

Life

點解rascal唔去下清左兵先上黎

痴撚線

deft訓醒

peanut

間尺

笑撚死

風向好亂

LCK 真係好撚好笑

花生

2邊做乜撚

好撚NA

好似睇緊藍神控風向

呢一波好笑到

依家既lck好綜藝

LCK咪又係同NA差唔多LEVEL

哩兩隊又係鬥廢 ruler 隻ez都唔好deft幾多

kaisa不嬲後期勁 仲要有lulu

DETF好撚癲

作為一個kt fans今季已經絕望 想睇下舊kt既人一齊攬炒 但見到deft又唔忍心想佢輸

佢前期打到ruler仆街 中期連送兩波

如果唔係life geng一早拎左巴龍end game
deft就咪吹啦 唔係有lulu 佢唔會夠ruler打

對線贏30cs 之後送返出去

我邊撚到吹deft,死忠唔識字?

事實係deft隻ez差ruler好多

雖然LS講既內容唔好 但佢好撚搞笑同toxic

fly 既zoe 聞名不如見面

Peanut

peanut向pawn子致敬

屌

靠deft舉重

花生真係食花生

花生最後做乜鳩

deft子

Deft never skip leg days

花生真係

花生成個game 2 pawn咁

牙deft又企到重
幾時到你啊Kiin仔

deft場場carry

RULER手軟

老實講deft子今場打得好差
如果唔係俾人捉嗰兩獲
KZ唔洗打得咁辛苦

我diu

RULER無隊友

LCK第三傾鬆

CoreJJ

GG搵返個後備JG未

英雄差距好大

kz咁廢都可以4勝就證明左依家既lck真係好撚廢

LCK今年真係好撚廢

殺左趙信 開龍逼團 life比人秒左個下好傷
FLY又無L用

geng 個team comp 去到後期 對kaisa 黎講太舒服

除咗GRF SB
其他全部隊都不如上年頭六

deft包辦曬kz所有野
前排後排野區兵線送頭舉重

Kiin仔

佢後面打得幾好睇既
雖然果兩波真係

一日唔換走垃圾Fly
GEN都咪洗旨意贏
仆佢個街打咗咁耐廢足咁耐

咁睇返其他區
歐美都係得隊G2 似樣
LPL得IG，SNG 都仲未上到個級數住
只可以講全部區水準拉近左

crown同corejj 就醒 去美國搵銀輕鬆LCS top3

就算個中路廢

有CoreJJ 既支援/開戰 都無咁差

點睇 bang bang bang

OPT難d top3
不過Crown子開心就得啦
贏一場都開心過喺GEN贏幾多場

KIIN DEFT RULER BDD
4大院長

Tusin 隻Alistar 算係有返上年Spring嘅水準
其他英就唔知

上年成個夏季冇佢份咁制

仲有花生
真係幾廢吓

賣L走花生換個BD

以前Ruler有貪啃奇極速咪冇咩走位問題
隊友有拉到空間比佢任射

依家冇咗d保排 隊友又拉唔到空間咪出事

隻中路由faker變左huhi

諗起佢春季以為入唔到playoff 喊到
佢贏完S8之後抑鬱應該真係好嚴重

CoreeJJ tahm
Rakan

CoreJJ 玩咩得

原來尋日皇冠哥玩
MID RUMBLE

唔知SkT會唔會輸比HLE呢

講真Life又唔算好差
嗰兩下捉Deft都好關鍵

花生FLY都係原罪

好似只係打得正正常常
Team carry 佢贏

有泰仔打SKT睇

THAI哥臉子戰

FNC咩事
上屆冠軍今屆尾幾
淨係冇左caps就搞成咁

因為真係廢

上年好多時都係caps carry , caps真心勁

但係琴日caps發瘟，玩到極差，perkz carry
今年靠AD既隊，好多都沉左

KZ 仲有SKT HLE JAG 未打
輸晒俾SKT HLE 都仲有5-4 過第一round

泰仔復仇戰

話唔定仲可以偷到skt/hle 其中一場

kz開季輸得太核突點知依家已經慢慢爬翻上二線水平
陣間隨時贏埋skt俾你睇都唔奇

KT未打dream team,sandbox同grf已經2-4

我估KZ 0-2 SKT; 2-1 HLE; 2-0 JAG
6-3 完第一round

KT同GEN AF 都係2-4
GEN 都仲有dream team, SB, HLE 要打
AF 就 DWG, GRF, SB

得KZ有希望 因為贏晒上面幾隊

KZ應該贏到SKT
SB好大機會一周目周GRF同分/2位

Sb琴日輸完grf唔會同分啦，應該第2

我覺得KZ 1:2 SKT機會大啲

睇下skt對hle既表演就知kz有冇機會贏

預測1-2 位 SB
如果唔似DWG派膠既話

如果KZ殘兵敗將都贏到Dream Team嘅話 都係奇蹟

呢個真

AF原來要打哂最勁果3隊

skt係咪又要簡隻viktor urgot妹到30分鐘慢性死亡

THAI仔要生生性性打爆SKT

Skt 幾時先comeback

放棄啲妹下妹下戰術同PICK先

SKT過氣啦

Real man Thal

2.8 vs 7.2

泰仔KDA

出HARU同CRAZY睇下都好呀

我撐skt但又好想睇泰仔打爆khan 好矛盾

支持 Thal

今日都係睇上路架姐

moojin買番黎做咩

THAL親手送SKT落去

Thal打爆Khan

可能唔駛錢呢

鏡頭全程影住上路就可以

G持THAI仔

Faker自ban Lissandra

泰仔復仇

Faker自ban Urgot

咁姐係Galio啦

係akali

自信first pick

Faker玩Akali贏到就有鬼

上路AKAIL黎姐 嚇我唔到嘅

SKT拎AKALI

今次無左blank碌柱頂住應該ok

Galio Galio

就係有鬼先贏唔到

通常呢個moment SKT coach 應該會pick 蛇女

ban左啦

ban左

但已經比人BAN了

GEN唔出cuvee係咩玩法？
無咗crown ambition 呢兩個核心人物嘅GEN廢到

Skt 個coach 係咪到而家都未證明到自己身價

竟然有akali

faker又係GALIO

睇又唔睇哂咁多場
自己睇第1場啦 比花生逼害呀

唔穩定掛
第一場成場都打得好
最尾送左波就輸左

khan akali

拎galio打lb

全世界都知道SKT 會PICK乜

今場就睇下khan 識唔識玩akali

好波 準備輸線了

又Galio
你唔悶我都悶

仲玩到乜野呀 Faker

fake哂

真係好撚悶 打左幾多場galio

唔換 top galio

屌 咁佢個隻真係勁呀嘛

點會唔換丫

你知 我知 個單眼佬都知

仲以為faker akali

不過今次個陣，根本唔夾
冇J4 冇Noc 冇 Camille 冇Kai'sa
招大廢左一半咁制

唔通血鬼咩

Kkoma 死撚左佢算 仲未識醒

faker3寶 垃圾車 冰女 加里歐
已經自ban 2隻 對面仲係唔ban埋加里歐

3隻入場英喎ching

好似特登咁

諗住佢拎加理歐會拎埋夜曲，點知係李星

faker唔pick galio skt多數輸 skt一直以黎都係穩陣pick雖然係悶d 但合理

明明個pool 咁大， 係要玩死呢3隻

有牙khan隻akali

牙泰證明自己未

今場劇本：

上路爆線/零作用
Faker配合唔到
Teddy輸出勁高但係都要輸

最後：個個屌教練

唔係會輸線輸得好甘咩

係估佢仲係以前個個小花咩
佢自己都認廢

ambition同huni 都講過
SKT就係要咁贏 一時三刻都改唔到架啦

當我無講過

即刻配合比你地睇

faker 買三隻戒指

3隻介子

3戒指

廢極都唔會玩死三隻坦啦

洗唔洗紅字 驚死人睇唔到

你入到場人地都走到架嘛
姐係限制比較少，同Galio連動差
Chain CC打唔出黎隨時俾Sangyoon kite到死

Lord of the rings

辛苦德咩屌

吉

faker話比大家聽佢有3隻戒指

respect

打LB係咁，換血換唔贏、打又打唔死、線又推得慢
咁Faler中路打支援有絕對優勢

呢個真係笑左

thal 仔打到平線

幫牙khan照視野 都算幫到盡

wow
行雲流水

CLID

識得ban clid 隻 lee sin 未

teddy 扮清兵

mata 大

依家花生隻李星真係唔入流

勁撚到

又空 空左幾多次

MATA又諗多咗

R Cuzz走重擊搶龍嗰下好型喎ching

睇下clid 睇下花生

Skt 戰術就係要製造到上路分推 akali一順風分推幾屈之前幾個星期都睇到 就算唔係khan都係咁打

faker

clid

clid solo lb

夜曲飛錯

CLID隻李星真係

bono

game 1 skt

隻夜曲

出Moojin一早贏左啦

勁過花生個隻好多

細聲d

bono飛錯人+開早左金身

clid solo kill lb

都幾唔入流下

THAI係時候企出黎

又mvp

個個都針就係唔針thal

好似基本功都差一班咁

泰仔被逼害

其實唔係飛錯人既，係teddy flash靚，避左牛w

打呢d 隊就咁撚惡

諗諗下HLE得上路有機會之外
其它路都係廢過SKT
韓華冇可能贏到

faker clid smurfing

GANK LAVA個下夜曲啱啱好返到屋企

HLE真係好撚廢

用完LMS做跳板去LCK 結果場都無得上

ni

旁述都笑鳩skt passive

Thal知道咩叫垃圾隊友未

唔好咁啦

HLE keep得住都仲有機

030 lb打 what

Lava唔係第一日廢，唔洗咁針對佢

SKT 宜家求其開都贏啦 等乜春

Khan 又成個毒撚咁分堆 好慘

lava都叫廢
最多咪faker chovy bdd showmaker之下
同ucal差唔多

smurfing係咩

tempt 呢

Lava 叫廢 咁sky 叫咩

漏左BBD同Pawn

叫clid玩olaf

呢個入場

未開已經冇晒血

BDD

thal

咁樣掟隻牛出去

clid叫唔叫champion pool細
除咗李星就唔識玩咁

個caster真係好垃圾
一時讀A A Trox一時又讀Ah Trox
你讀錯都讀得consistent 啲啦

LS不嬲on9

skt thal

SKT好多贏1輸2

THAL比人單殺

李星係最勁姐
仲有蜘蛛同其他坦

絕對唔係，你諗多左
佢係LCK長年處於下游級數中路
係長年，唔係一兩場，而且從來冇見佢進步過
就算一個中路點衰都好
有時候可以突然彈出黎Carry都叫話有潛力(好似Ucal)
LAVA係好平穩地廢，同Grace/Tempt 呢d差唔多

game2用黎留力

好廢呀HLE

BDD都夠膽死講
你有冇睇比賽架

之前果波用左ult

還我Papa

skt 肯逼巴龍完game 未

olaf

skt

呢隻都跟Tarzan玩姐
不過佢真係唔識玩

SKT

唔係反輸阿

skt is back

自爆

......

又throw game

要不是clid

FAKER死左打少隻TEDDY仲E上去打人

teddy真係好勁
但點解成日咁鍾意玩極限play
以前係jag都唔會咁

以前係隊Fucking JAG冇機會玩咋

baron啲眼

又係到妹

牛又入翻去

下場啦垃圾HLE

屌你撞番入去

KHAN完場終於有啲鏡頭

Thal心諗

confirmed,skt 4打4先勁，所以根本唔需要上路

刷傷害刷到你

Clid carry

camile 好勁架

以前自己唔自爆就贏到，依家要祈求隊友唔爆+自己Hard Carry

camile 既話上haru仲好啦

下次打grf可唔可以用番拿手英

Clid隻李星咁勁都唔ban

BRAUM差啲高傷過LB

咁就要睇下kkoma面色係點

再嘈就玩Zac

GRF BanPick好撚勁喎 唔係洗鬼玩Olaf咩

faker有冇見過iu

今場啲輸出

faker成日屠9 d下遊mid

冇ban camile

darius

果然 Thal + SKT = 廢

唔好玩啦 SKT既上路自從MaRin個一代開始
全部都俾KKoma教化曬：要穩陣！唔准企出黎威威

又唔好咁講
有啲想make play但好多時make唔到
e.g huni

你睇下Huni以前係FNC出黎打WC幾鬼勁
可以拎到Riven出黎仲斬到Quadra
自從入左SKT全部都係玩頂線鬥士

俾smeb打到變弱智喎

以前呀Khan仔幾鬼威
俾d教練搞到冇曬個陣狂氣

佢係比Letme打完就變左傻仔啦喎

今場牙thal單殺左牙khan幾多次?
jg問題就jg問題啦

明明就係佢地自己唔夠班玩
你咁講點解marin又唔洗穩陣?
huni成日想make play害死全隊俾人屌就話人地逼佢穩陣?

msi 之後已經柒下柒下 又賴

牙khan自從msi之後廢左係事實
msi個隻弱智吸血鬼
個陣出埋fiora咪又係打唔穿讓帝
佢最勁個陣係lz

TheShy係LPL都俾個LDL新仔單殺左兩次啦
一個選手怕輸唔敢去Take risk好容易會止步不前
當然教練思想鉗制都係問題所在

LoL忽然觀眾既幻覺：

1）khan msi後失去主宰力

事實：lck summmer mvp, 輸完比therang狂練坦(eg. Mundo多次carry)

the shy比人單殺兩次 之後依然做到big play

佢比人單殺不知幾興奮

今場到SKT AATROX

仲唔係加里歐

無咗了

照你咁講第二名既lava係咪勁過第五名既Faker?

拎ez放kaisa skt又take risk

faker無英玩

faker sion

FAKER又要玩坦

反高潮